누 누구야! 
거기 누구야?
건강이냐?
구대삼촌이세요? 
 웬일이야?
순찰 나왔죠. 지난번에 도둑 들었다고 해서요. 지구대가서 진술서도 썼어요.
후레쉬 좀.
 그때도 구대삼촌 아니었음 일날뻔했는데, 순찰 도실 때 여기 좀 잘 봐주세요. 오늘도 근무세요?
근무는 아닌데 혹시 몰라서 한바퀴 돌아보는 중이야.
역시 삼촌밖에 없다니까. 나중에 한턱낼께요. 경찰복 입고 한바퀴 돌아주는게 얼마나 예방 효과가 있는데요.
그렇지.
